可能你都係政權既幫兇

一) 因為你已經好攰，曾幾何時，你屌黨鐵、屌美心、屌藍圈。
但係因為方便，生活令你真係好攰，已經無咁多餘力去分藍黃：
唔緊要啦，都係每個月食一兩次姐！
番咁早，收咁晏，黨鐵真係快丫嘛！

你，用金錢支持撐暴政既一方，令佢地繼續膨漲，聯同港共繼續欺壓香港人。

二) 因為你已經(選擇) 忘記，曾幾何時，你因為721 恐怖襲擊成晚都冇訓，為周同學既離世難過，為無數件事無數既手足擔心同悲痛。
但係因為人係善忘，你逐漸為左保護自己，不經意會選擇遺忘：
唔通繼續咁生活咩？！
會好影響情緒嫁！
關注咁多都幫唔到件事嫁啦！

你，用冷漠對待仍在抗爭、面對審判、流亡、離世既手足。對不義之事充耳不聞，默許一切黑白癲倒既事。

好多人都咁唸過。但係，如果你連以下簡單幾點都做唔到，請問問自己，那個曾經在街頭大喊「光復香港，時代革命」 的你現在丟臉嗎？

1) 改變消費習慣
2) 關注所有關於抗爭既事
3) 永遠牢記過去既抗爭事件同犧牲既手足

現在還是中學生的你；
現在還是大學生的你；
現在還是初出茅廬的你；
現在還是剛新婚的你；
現在還是為生活奔馳的你。

不要忘記這段歷史、爭取民主自由的渴求，有一天，你要在你的崗位上堅持，捍衛比自身更重要的價值！

//邪惡會以「平庸」的方式體現於世，其特徵就是停止和拒絕獨立思考，只管跟隨比個人更大的國家機器和集體意識。在巨大的邪惡之網羅籠罩之下，即使「盡責」本可稱為美德，一旦人們停止思考，彷彿把腦袋皆變為「外置硬碟」，結果仍是災難性的。

「盡忠職守有甚麼問題」的反詰，令人想起無數香港人的金科玉律：「都係搵食啫！」香港人並非不會思考，只是把精力都放在「搵食」之上，公餘時間不想用腦，所以反智電視劇比國家地理頻道更吸引。他們也不是不關心社會，只是那些高官和輿論領袖的「語言偽術」功力太高，真假難辨，只能順大勢而行。

場運動咪完咗囉